(借ac)台灣手足有野想講

我係流亡左台灣既手足，曾經係最勇武既一班，係一次大型計劃中大半隊被殲滅。見到出面即將重燃起戰火，有幾句心底話想同大家講。

大家依加都係到講緊聽日狗既部署，都耳熟能詳，現場會出現布袋陣，水炮車，大圍捕，所以大家要be water，布袋陣前就好走，唔好比佢圍捕成功，屋企張床要人。

但有冇諗過，其實你總有一日要擊破佢地，你先有贏既機會。
依加大家既情況就係，因為敵人既強大，所以我地係有危險前就好走，唔應該送頭，甚至譴責其他面對危險既人。

咁我想問大家，用一個冇咁危險既方法，敵人係咪就唔會捉你，打壓你？之前大家見到既和你唱，行商場食黃店，狗有冇因為你地和平左而放過你地？佢地都係一樣會拉人，重拉得輕鬆d，舒服d。因為佢地唔係要拉犯法者，佢地係要拉異見之士。如果去到和你唱都會比人拉，我地唔通要係屋企，唔再出黎？（放心，係屋企都會拉你，重冇記者可以影比你冇人知你比人拉重好，疫情岩開始時大家記唔記得過百宗既上門清算？）
大家又記唔記得大型遊行重會有衝突有火魔依d佢地控制唔到既事出黎時，和你唱依d造勢晚會係唔有危險？因為佢地知佢地去攻擊和你唱，又會有一個大遊行出黎，所以要先打大遊行先。

Be water依句說話，我地係第一批講既人，原意係依個街口被三面圍攻，我地退後一個街口集合人數，然後一舉衝出去。依個亦係面對布袋陣，大圍捕既方法。當你面對圍攻，最好既方法係打破一個缺口，依個缺口就係你最安全既道路。be water係重整旗鼓，集合戰力，唔係返屋企訓覺。

大家記唔記得唯一一戰贏既中大保衛戰，原因係因為在場既人冇退後過，堅持落黎，由大斜路打到橋口，由二號橋打到佢地撤退吐露港，記唔記得當日大家既氣焰？打到警方出篇文呼籲示威者請勿追擊，係唯一一篇佢地唔敢用暴徒兩字既公開文，而最重點既一樣：個日係比人拉得最少既一日，而晚上衝突得最嚴重既二號橋，當日既同道，冇一個比人拉。

今日抗爭即將重臨，當大家面對危險依個迷思既時候，我希望大家可以記返起一件事：攻擊就係你最好既防守。

最後，大家都寄望住揸槍既人出現，係永遠都唔會有依個人出現。不如，你自己做第一個。—當日第一個整汽油彈既人就係咁諗。

我希望有一日一二一二依句係叫人行前，唔係叫人後退。

祝大家武運昌隆，永不言退。

推

從前有一個人玩緊無限投胎輪迴做中國人既game

push

大家一窩蜂去討論獨立後想點
或者香港國旗要點點點
呢啲一啲都唔重要！

最重要係
想令到獨立成事
民族自強嘅覺悟係先決條件！

【心態Gear up】當務之急 係鞏固香港嘅民族性

多謝手足

中大邊有贏

手足

5天訴求

5大訴求

無啦
輸硬
咪送頭
留喺屋企算

咁閃光彈炸散晒條防線衝入嚟拉晒幾千人連增援好冇？

咁應該多區進行

唔好成日自欺欺人話贏左得唔得
承認失敗檢討之後點改善

認清現實衣家仲打正面戰只係送頭

叫打和好冇？

你講得啱，但今日狗用嘅方法已經比中大嗰陣殘暴好多，留有用之身更重要

比你街頭打贏左咪又係會照過
而家抗爭根本唔應該Focus係贏唔贏
係要make noice, show民意比美帝做野

香港只係冷戰下一隻小棋子
贏唔到就攬炒

你真係搞笑
BE WATER你地係第一批人講?
搵鬼信, 同埋你個定義有點ON9, 乜撚嘢原意三面被圍, 一齊退到一個街口, 再衝出去, 聽你嗰個就死得
我就唔信原意係咁囉

同埋中大保衛戰係多名人出口幫拖先無攻入去咋
好心認清事實, 唔好自欺欺人
理大無名人出聲幫咪畀人圍晒無路走囉

理大無名人出聲

中大守贏仲有地形同其他因素，點會只係名人

辛苦晒

唔知點報答你

但有冇諗過，其實你總有一日要擊破佢地，你先有贏既機會。

頭先無駁到又要駁返你
你有同等武器先好諗, 唔好一味叫人衝叫人守

睇你成篇文睇得出你係死守撚
肯定係現場大叫"香港人無退路, 唔好退呀", 然後累到成班人被人拉嗰隻

我係手足朋友，代佢出post
佢冇叫我mon pos覆post
我想講佢唔係死守撚
我唔知仲有冇機會再係香港或者之後仲見唔見到佢

同埋講咩我朋友一定係累成班比人拉啫
你係現場mon住每一個人咩
佢無退縮過呀
唔啱睇或者分化打擊士氣 你可以唔睇呢個post
唔該晒

Push

咁你仲唔番黎？

依家返鬼到嚟咩，我都想佢返嚟
好耐冇見佢 知佢非走不可果日喊到仆街

你個fd 想聽日多啲人出黎所以出文我理解
不過唔該唔好亂up(我指頭先覆嗰兩個post)

叫你朋友好好地係台灣讀書啦

我都有叫嘅

成日都台灣手足，都唔知乜水
招搖撞騙

殲滅=？
死左定拉左

Be water依句說話，我地係第一批講既人，原意係依個街口被三面圍攻，我地退後一個街口集合人數，然後一舉衝出去。依個亦係面對布袋陣，大圍捕既方法。當你面對圍攻，最好既方法係打破一個缺口，依個缺口就係你最安全既道路。be water係重整旗鼓，集合戰力，唔係返屋企訓覺。

笑撚到仆街

Up

心水清就係要推

天真過天真嬌，當你敢玩汽油彈，
你估真係咁易傷到佢咩，
我都唔討論你未去到已經被人搜袋，
你睇返現代國家有邊場示威係冇武器嘅示威者打贏，
最多咪又係cap 幾張示威者掟返催淚彈過去，
但你有見人地有中招咩，
人地民主國家都係政府主動讓步

我明手足嘅心態
我哋每退一步 敵人就會踏前一步
所以唔應該因為危險就退縮

但手足講嘅情況只適用於武力對等嘅情況..
對家tg布袋實彈水炮乜都齊
就算我哋勇武極都係得火魔水魔
點打？

要逃亡嘅手足都係最勇武 小弟敬佩
我唔敢喺你哋面前講咩偉論 只可以保證有對等武器 我會跟住一齊上

希望有生之年可以煲底見 保重

唔好撚蒲
唔好埋堆做小圈子互屌
唔好浪費家長錢

印象中最接近已經係11.8油麻地既手足
睇片見到手足開完傘陣之後嗌1212咁一齊衝去狗到
最後係隻女狗開真槍先後退
果日既post

已經搵唔返影住傘陣衝既片
呢條context farm片最接近

手足

我想換個角度睇，當係交流吓，首先，中大保衛戰係結合咗地形、參與人員勇猛度及後勤補給幾個因素

第一，參與人員個個勇猛不屈
第二，地形相對有利，進攻方較單一，做唔到多面進攻
第三、後勤補充較充足

今日黑警策略係小部隊切斷、令你得唔到後勤補充，同時會先下手做SS，令到帶道具變得危險及容易失手，而攻擊已經去到超出規例的極端手段，用車撞、用鎮陷彈，成本重的任務可免則免，以保存實力為優先考慮

我都係手足既朋友，佢都冇叫過我覆任何野
但我好想講
我好肯定佢唔係死守撚
佢既付出唔一定係最多，但一定係影響佢一生
佢冇必要承受呢啲野但佢願意承擔
原因係佢冇縮過，甚至係佢幫人而自己出過事好冇

如果唔認同麻煩大家唔好覆
睇完就算，感謝

招你老母咩

好多五毛分化撚

原來有人同我一樣都認同果一戰係唯一僅有嘅勝仗

幫推 不嬲都係進攻先係最好嘅防守
但好多人都會話 不了 驚俾人拉
咁你同其他未覺醒嘅港豬有咩分別

up

冇錯，真係唔好再打街頭，
展示民意既示威遊行可以照做，
但真係要多人先可以，
唔好諗再打陣地、火魔，
因為而家嘅黑警已經係痴撚咗